[多圖] 你地會點切牛脷？

我係攞出黎放一陣，等佢融左外面再切

整完之後隻手點洗都有味

用手

要切既咩？

先唔切，解完凍成條吮，之後刺身

廢先用刀，一早叫你去做尖

用把又利又長嘅刀薄切

牛舌點食得落口啊
平時牛仔同牛女打車輪 實好撚多細菌
不了

即係搵到隻冇打過車輪嘅牛你就會食

圖二切出黎個d唔要？巴打諗住點煮

直接同佢打車輪

用牙膏洗手會好啲

處女牛我ok

乜牛咁大條利

你有無去鄉下睇過，D牛係用條脷撩鼻屎食

Btw, 我嘅做法係去皮斜薄切，用麵粉喺咁猜再啤水就應該無浸味

我以為你叫我將隻手啤水

其實浸牛脷味我ok的，係隻手有味有啲煩

慣咗成條塞入屎眼

點解唔灼一灼先切

厚到

花枝娘
最近仲有無係巴哈玩

一向都係煮熟咗先切